想請4至5個泥水雜工，800-1000蚊工

如題，有意請whatsapp:63743149

樓主走啦
我幫你頂住

我倒貼500黎學野

泥水中工冇1700唔洗諗

淨係玩過泥膠請唔請?

我請埋樓主食飯
+倒貼550
我好想做
比個機會我

請我
求下你
我貼1000$/hr

保安請唔請

利申:有雙碩士學位

我都唔知，但係牌頭係雜工

應該係請雜工 但係我間公司係做泥水野所以先咁講，令大家誤會唔好意思

跟機，淨係請一個？

你真心架喎

樓主，去fb搵啦
呢個價做泥雜搵到人

中你老母咩 人地話泥雜呀 又係到9up價位

星期六實習1日 1000

ok?

一個post 引晒泥水癲佬出黎

係咪喺後樓梯返工 有冇阿伯挑逗

泥雜依個價都叫正常啦，但無力搬得起一包青洲泥既都唔好去獻醜喇